到呢一刻都迷達仲好意思話自己廠迷？

睇下廠區班人而家仲吹奏啊迪達
話要俾啲時間佢
作為廠迷真係以佢地為恥

咁你唔好成日躝入去扮熟啦

同班On9割撚左
由上場起就反達直至佢躝